已經到左 勝者為王 敗者為寇嘅階段

政府乜鳩都唔應唔理
打殘你地 逐少逐少捉
一開始推送中
政府已經計好晒數
立法會全部都係佢地玩晒

唔會諗住今年有咩二百萬選民可以玩走幾多建制派啦
先唔提功能組別
到時選舉 只會有無限DQ出現
老人家 師奶大軍都係會繼續乜都唔識一車車投建制

宜家推送中
突然殺出個程咬金
不過係無牙嘅程咬金
無武器 無資金

現時繼續任意打壓
無其他國家會幫你
因為你香港唔係獨立國家
最後政府贏埋就慢慢收拾殘局

連當年內戰
共產黨贏左之後
根本無人幫國民黨出聲
大家都唔好預今次有人幫你出聲

普通市民仲有無限嘅屎忽鬼港豬充斥住
成班食開屎 食慣左屎
返工生存安穩就夠啦
政治唔關我事

我同你講 中層到基層過埋呢次只會真實地陷家剷

所謂經濟起飛 經濟好嘅幾年
香港民生係咩狀況？
公共醫療 起碼排一年
房屋 香港人單人 起碼排八年
教育 俾後生仔入左大學 唔係金融 唔係神科
就係畢業等住還grant loan

中層基層好心你地自己問下心
政府俾左啲咩你地
政府用左你地嘅錢公帑做左啲咩野？
起左高鐵？起左港珠澳？起左新立法會？
定係起撚左好多俾新移民種票
種族清洗嘅新移民公屋邨啊？

過埋今日
見到北角福健黑警明目張膽
俾你任影都唔怕
打記者擺明都唔拉
拉普通市民
你完全可以推測到
黑警接到嘅order係 平亂 拉到無得拉為止
二哥全部會幫你地頂晒

宜家最大問題係
必須搵到一個突破口
繼續宜家無威力嘅遊擊
政府會繼續繼續行宜家嘅路線直至勝利

請大家毋忘天琦
即使宜家行動真係對黑警有少許壓力
即使現在俾你地執復到部分黑警
請思考一下 下一步到底需要做啲乜

天琦: 雖然如此，我仍希望你們能夠明白：
本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。
當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。
但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

我時常提醒自己：
政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

請提醒所有基層同中產
今次如果到左再無示威者幫你地爭取嘅一日
攬炒嘅人 只有示威者 基層同中產

奶共嘅所有上流 有錢人
只會愈來愈有錢 笑看風雲

係 一定要贏
贏就千秋萬世 兒孫滿堂
輸就萬劫不復 為奴為婢
唔理係藍定黃 一定要搞掂五大訴
如果唔係，無人保護到自己既身家財產

自推十次？

一

二

三

四

五

六

七

八

九

完美十連

ok

721

一連兩個月行動
數日子數字己經數唔晒
69 612 71 721
一百萬 二百萬

已經chur到好多人迷失左
真係要冷靜落來諗多少少

同意

要令二百萬人
唔再係一個數字
真係要文宣到真罷工 罷交稅 擠提先係真實嘅人民力量

pushh

二百萬 真罷工 真罷稅 真擠提

推